失波少過米勞列 抽三個人派滿漢大餐

0-0咁點

派俾你

你有一排都唔洗失波啦

喊左

樓豬clean shit呀好波

等你養好傷再戰

兩大神龍

垃圾

慘

你受傷究竟係好事定壞事呢

收皮啦我救左廢奴球單刀先傷出

加油

拜恩斯清走架喎

好耐冇0封，果然唔入波就唔會失波

laji

互含啦垃圾

再前啲